玩膠ppst既人入一入黎

我好嬲
但我相信你地係無意玩大

我唔需要你地道歉
唔需要你地話以後唔出post

道歉係用行動黎證明
你地下次唔該每見到有咩行動都去
有咩文宣都做